真心開始好撚驚

食飯個個講美股 強積金轉高風險
睇黎龍市要黎了
今獲冇4萬點睇黎都唔會停

準備出年大家發大達

發達發達

恐懼撚全面進場

別人恐懼...我貪婪

代表牛市繼續！

入場 唔會再有跌市